呢首歌真係百聽不厭

套野睇到一半已經厭

首歌

過氣

套野賣歌
劇情垃鳩圾

有無人見到呢個Post反而去Loop番Macross F嗰D歌

ライオン就真係 成日聽

神到哭